Iphone SE 用家討論區（4）

越來越少人

冇第二代係咁
Watch post 仲吊到命

就算有第二代都應該無3.5mm插
好想黑多部128G備用

用緊se 64GB
想轉4.7 size 又要3.5mm

部6仔壞左 換128 SE會否不智

細芒但勁左

是

而家個價梗係出7仔啦

無3.5MM

想換se，但部6仔又未壞

仲有咩好傾？

大家覺得有無機會出 SE2?

傾下幾時轉會
琴日續約淨上網同出機扣埋回贈一樣價，出左8+

死守se 原因3.5mm

用到壞 然後轉返Nokia

下年4日換8plus
用員工優惠買要用夠一年

冇SE 2 就大鑊喇
好想要新機嘅功能
但4.7' 我都已經揸得好辛苦

依家用緊5s
部SE都已經覺得愈來愈落後
勁5s 2代
又廢過依家2代
唔多抵買

老灣機城留名學野

有都係4.7吋mon

上個月先買se
唔玩高配置需求games
應該用到兩三年

升左ios 11, 後悔中, d電去得好快

掉爆左部ip6
之前一直想買se
終於等到換機機會
但聽講se 去左ios11之後倒水電
係咪真？電量對我來講幾重要

係，以前用3個幾鐘仲有40幾電，依家3個幾鐘已經熄機
用法冇變，電池損耗多左1%

係，所以建議買8 / 8plus

咁誇張
咁而家買se 係咪好不智
細手撚末日

好撚窮

男人老狗4.7都用唔到？
最好買8啦影相又靚好多

用唔係用唔到
係4吋更好揸手咁解
而且我又唔打機
又唔會用來睇片
大moon 啲好似冇咩實際好處

如果戴套嘅話ok, 如果想祼跑就一定要買8，se on99刮手到仆街

部ip6就係太滑手飛出街爆左

6個背真係好撚跣手，8應該好好多了

直頭啜手
4.7圓角加玻璃底真係完美

用緊 7, 想轉SE 或 6s

6仔壞左對8又冇興趣想轉se等下係咪有se2

仲要唔知有冇se2

所以諗緊轉se會唔會好on9

耳筒有得換線嘅建議你買shure lightning mmcx
唔怕日日差電就轉藍牙

Dfu update 或者reset 左佢啦
除非連續on screen 打勁game, 唔係點會得三個鐘電咁少

冇lu，iOS10.3.3認證都關左

你真係以為蘋果會俾你用廿千幾蚊就玩到iPhone咁著數？

手大一定要用大機？
我大機轉se仲覺得好用左喎，單手用到既size先係最好用

唔係咁on9玩倒退呀

用到，不過唔鍾意啫
家陣揸波咩大先好

4.7 又唔係窄邊

其實6-8代細機都唔好渣手，對家d 5吋機反而好渣手
例如 Lg g2，nexus4,5，sony compact系列，htc m7

iOS 11 Lihkg個app係唔係例牌lag幾秒先用到？

SE打斬窒唔窒

估唔到係se post 都冇人支持我買se

無計，se個spec真係唔抵用喎對比而家啲機

se=6s=兩年前機

如果你係細機撚咪買

今日壞左touch id

係 一轉APP 再返LIHKG 就LAG幾秒 / 死APP要重開
連狗仲唔UPDATE 下

有冇巴打知邊度仲有得買

SE 轉左 8

羨慕

轉啦，而家上8抵屌

嗰陣員工優惠買最少要用一年，用到5月換8 plus

早半年仲會叫你買，而家買7算啦

問題係而家睇落ip7 升左上ios 11一樣係伏
Ip8 又貴

買64gb囉

一日未搞掂個電量問題一日都唔會up

續航力係咪差過se

8plus 續航同 se行ios9 差唔多，8應該差一節

SE 差啲

Se上左11

真心，而家買唔買到未上ios11 嘅1手se

希望有se2
而家用緊6 仲好地地, 但又唔想轉7/8/X

純作參考：舊年年尾今年年頭仲有人買到ios9嘅se（包括我）。

邊到買到嘅機會大啲？

同意 依家買兩年前嘅機好唔扺，仲要今年apple改左lineup冇再 follow 以前 convention，好多未知之數

假如se打柴而apple唔出後代唯有又轉會到sony...

se 打柴嘅話我轉s8算 sony 部compact 前鏡太大粒個樣怪怪地

不過部se 仲好順同理核電 應該夠用多半年

我應該會轉返去玩moto
聲控部手機真係好好玩

moto 為左兼容moto mod 搞到部部機都勁大部 單手用唔到

我會揀xz1

無人討論了

已經係無咩好討論，除非有se2 消息

有冇rumour ？

用se 用緊airpods
但ios 11好食電

突然好奇問吓 SE嚿電用落同6s 差幾耐
冇用但想知吓

昇咗11.0.3有少少彈app,但整體還可以，除咗mon細少少外，無咩投訴

LIHKG app痈少少bug

我自己就aos，有人蘇寧買到。你可以追下舊post

用緊 16GB，驚下一代轉款，想買多部 128GB

64 要唔要?

東網啲料流唔流啲

[url]
[/url]

唔要啦，想一步到位 128GB

師兄放，想收一部

6s仔，好想換128SE
但好驚SE行ios11會lag機

Se iOS 11

都用到6-7粒鐘

唔知係咪個別例子

冇咩事

2. 內置配件與iPhone 6相同
iPone SE 2被稱為「最強大的4吋手機」，原因是採用與iPhone 6s相同的A9晶片。該晶片可支援4K影片拍攝，亦可以令遊戲畫面的質素提升。

3. 相機功能「不輸蝕」
iPone SE 2的相機與iPhone 6s一樣，配備1200萬像素的鏡頭，而iPone SE 2亦有Live Photo的功能與其他型號的iPhone無異。

4. 4吋螢幕「啱啱好」
不論大螢幕還是小螢幕，都各有所愛。iPhone SE 2就以4吋屏幕為主，雖然比起iPhone 8的5.5吋屏幕較小，但iPhone SE 2的重量則只有113克，比起重148克的iPhone 8輕得多。

5. 保留3.5mm耳筒插口
自iPhone 7推出後，蘋果就取消耳筒插口，要聽歌就要使用無線耳機AirPods或新的插頭，但AirPods的售價也要超過1,000港元，而且又要充電。iPhone SE 2保留傳統耳筒插口就不用煩惱耳筒隨時沒電的問題。

6. 作業系統與其他型號iPhone 8相同
不用擔心iPhone SE 2的iOS系統較舊。基本上，iPhone SE 2的更新程式與其他型號，如iPhone 8無異，而且還有新版本的emoji可以使用哩。

下年第一季
但我已經用緊
我幾時變左未來撚架

睇完覺得自己用緊部機下一年先出

原來用得se既都係未來人

有冇巴打想要64gb SE
留tg傾

tg:yuycy06

笑到我gapgap聲

諗緊買SE定上8
SE係咪連iOS11都開始頂唔順

係，用緊se都就頂唔順想上8，你仲依家先嚟買se?

想問6s轉se是咪不智
但真係好鐘意SE外型

係囉 可惜唔更新套Spec

其實我係驚兩樣野
SE ios11 電量倒水同埋會hang機

屌用緊5s諗住頂到se2
點知岩岩跌爆左
仆街點算

8囉

今日去希慎入左部se
發現仲係ios10
係咪無需要升11

係咪10.3.3？唔升仲好過升

係

恭喜你，快啲去買六合彩

無咩問題
On screen time 5-6粒鐘收貨喇

我iOS 11大概用一日至日半至差電
用10嗰時玩埋Pokemon 都用多過一日
舊電算係咁

咩色？

128?

太空灰

iOS 11.0.3

32GB咋

其他app battery usage呢
同埋電量好睇你用咩app 呢d個個人都唔同

LIHKG > instagram >WhatsApp

用緊部新iPhone SE回post
但係...我之前備份左6s啲資料落iTunes，我回復備份個時佢話不相容

咁大鑊

ios 版本唔同咋？

se 舊ios，6s 新ios？

唔係，都係ios11
好彩我多數係用相機影相

冇用google photos?down返咪得

Thanks
今晚搞搞佢

第一代SE 用A9
網上面話2018出既第二代SE用A10

咁咪同2018年出既A12 隔左兩代

唔通想出部行a11出來？
到時ip8, ip x 都係a11，咪即係玩自己。

16年出既SE都跟6S玩2GB RAM+ A9

咁6S咪玩死左Apple

Pb3，算係咁啦

開始lag機同慢 唉 唔想轉大機

洗機

想問買左Apple care
換機可否換埋色
我裸跑成日跌前鏡入塵，電池打柴同個殻崩晒
換鏡換電唔洗錢 換殻588 想換玫瑰金 定係冇得轉

冇

邊度仲有ios10嘅se買？

換返一模一樣的 無得轉色 無得升級

利申：因為電池太虧 去店度換過一次

SE 64gb 黑，想trade 大概幾錢？

轉8啦 5s用家表示開始頂唔順細mon

你想放幾多

冇得升級係咩意思？

同放
SE 64 gb 太空灰
有意tg yuycy06

屌佢可唔可以唔好凸鏡頭

點解概念圖永遠都靚過真機

同放se 64 gn 太空灰
有意tg jinrakujin

唔知係個mon,太細定老花，有時睇圖時要除眼鏡

你話個芒細啲人又會叫你要芒大不如帶ipad

邊度有ios9 se賣?

有都唔夠膽買，一係2手，一係擺左年幾乾晒電

部se買咗十個月多啲，感覺換8plus好敗家

放SE 灰64Gb
Tg :sfexpress

push

有冇人放未過保既se

而家買SE係咪好唔扺

11.0.3成日hand 機
有無人有同感
11.0.0嗰陣都無事，reset 完都係咁

我都係

咁應該買啲咩

8+

今年７月買左部5.5"既 Android, 跌爆mon,想換ＳＥ，但又想等 SE 第２代.....

呢家Ｄ手機越出越大個ＭＯＮ，全部一撚樣，好懷念細mon手機...以前仲話3.5＂係標準，依家低過４吋已經係古董。。。。

想收一部 SE 64GB 灰
TG @wearex

SE第二代幾時出

冇x2

巴打幾歲

依家一部64 gb se 大約幾錢 想收返部玩下

想放既可以tg 我

唔知大家有無相同情況
update到iOS11後
我部se就成日都沒有服務 過一陣又有番
呢排發生得幾多
可能熄mon 再著都會出現
係咪機已壞

利申：用緊3台，部機用左年半

我部SE用中移動都試過此情況，升上11.03就無嘞

已放比呢位靚仔巴打

我升左11.3 都仲有呢個情況

純粹拎黎打電話whatsapp同記事
SE仲係最抵玩
上8既話又一定要加ac+

Csl 未試過

三十碎頭

我十八都覺得太細，真係頂唔順

岩岩6仔轉會 我都覺好細

se準備轉 X

準備半年後轉8plus

有冇人升左11.1

11.1b4 暫時冇乜問題

叉電CASE係咪得一款好用？
有冇人建議

而家裸機，但有時覺得太跣，諗緊點解決
諗緊用叉電CASE定有咩CASE好介紹

我會揀原裝皮殼

se 準備下年轉機

如果下代有3d touch就正

係， 同埋依家11.1有d lag

Se WhatsApp成日hang，要force close whatsapp再開過，send出去前一就刻hang 咗，成日都要再打過，有冇人係咁？

所以keep住喺10.3.3就夠

如果有下一代就正

升iPhone 7/8 好？
定係等8s?

有冇鏡頭入塵？
上網睇過，係咪死証黎？

唔係傳緊咖哩國整緊？

最後揀左原裝皮套

想請教大家
部iPhone6跌到碎mon 就嚟打柴 最多捱到多一兩日 所以想出返部64GB SE
但豐澤 百老匯 衛訊 SmarTone都無得賣 得深水埗同旺角果啲機鋪有賣
所以想問吓去果啲地方買信唔信得過? 見佢哋$3000有一部 有點驚驚地
定係出部二手算?

二手就得啦

睇怕都冇

3000不如俾多幾百買128

因為我用唔到128咁多 我而家64GB夠用有突

部SE個mon左上角邊位突起左少少 想問下係舊電漲左定係其他原因

問天才吧

如果二手的話 咩價位算正常? 對呢方面無嘜概念
見到有部128GB嘅SE$3000 幾吸引

二手？

佢話佢新買果時部機開唔到 所以去咗Apple換 呢一部係換返嚟果部 同埋佢仲有保養

咁就ok

問吓佢先

Check清楚，最好有單

感謝提醒

好想等SE2, 但等唔到啦...D 高登仔吹到8仔好似好正, 想換部玩下

想入部8 plus,揾緊有冇員工優惠

搭單一問，有部幾乎全新嘅16GB銀色SE，大概仲值幾錢？

大家上左ios11 啲電有冇開始倒水

得返4個鐘sot, 10.3.3嗰陣用4個鐘仲有30幾

11.1長氣左勁多

唔係wo 開住省電mode 都勁倒水

真

我升咗11.1都覺得慳電咗

5S用家留名 啲零件已經老化到痴線
好想拿拿臨轉左SE佢 又成日聽到人講有SE2
唔知捱唔捱到 ios9已經倒水電 又成日熱到辣手

轉plus la

唔會有2㗎喇

粗粗地玩住se 先 ios11 又夠推
遲d 麥樹又唔怕蝕

轉機

趕用嘅轉八啦

有 去Apple極佢話收1K

冇理到前鏡了

其實轉8夠做， 2唔使諗啦， 我都放棄左

轉X會唔會手感好啲?

會

唔會好過8

已轉 愉快使用SE中
太爽!大細啱啱好!

有日無打機onscreen time8粒鐘待機17粒鐘仲有30%淨
唔check都唔知用左咁耐

因為呢個問題先入黎睇下有冇人都係

更新左11.1 開始有啲lag

Fb, ig就會碌碌下lag死左，wtsapp 未試過

聽日部8plus到

羨慕，我要用多半年先換得

11.1比11.0.3少左成個鐘使用時間, 不過整體上比較順

我whatsapp lag到仆街

巴打我有部平嘅64gb se，好似係美國水貨嚟
我買返嚟都唔使三千
岩岩換左x 你有無興趣？
鍚機之人

bro 留tg ok!?

換x後嘅感想如何？

Hahaboy

硬件同6s一樣 但我6s無lag 反而se會lag 了？

其實未開機，諗住賣左se 先開
不過玩過，好重 好大部

用到我想死，我寧願佢Ig fb hang好過
搞到我都喺到諗下一部換唔換iPhone 好

Db 11.2 beta 2 成日lag 機

想請教下
se想換大mon 換7plus好定8plus好？
學生哥無乜錢 性能唔洗太高

8plus

7plus唔好？

你有冇需要128gb先

如果64夠用嘅話
一定係8+

8plus64,因我成部只用咗廿零激

咁差兩舊水梗係8 而且SmarTone 有特價

我想放左而家部64gb se粉紅佢
應該邊到放會高價啲？

定係呢到有巴絲想要
仲未過apple care 無花無崩無壞

應該會換8plus 64 不過放左部se先買

有無巴打升左ios 11.1
apple pay 用唔到

試過幾間都無反應
搞到我勁柒

好正常，搵間老麥自己慢慢試下先啦

第一次預到咁 希望無事

Se係最後一塊浄土

如果唔出SE2 我會用到壞再換iphone x
用唔慣大機
希望可以頂多2年部se

幾錢? 有d興趣

Telegram傾： justholdmyhand

用左5s 4年，今朝見CMHK iPhone7 256G特價$5380，決定入手換機了

5s同7都唔關se事

講少左句，本身係想換SE/等SE2

琴晚屎忽痕洗左次機
Ios11.0.3上11.1.1
又順左

之前咩ver?

真嘅話就正
不過應該冇可能

se個size fullscreen 應該可以谷到4.7吋
不過唔好ff喇 冇細mon機架喇

諗左好耐買se定6S
6s都係mon大d前鏡靚d姐
我又唔自拍
比貴d買個大mon值唔值呢

值

我覺得7好D

點解唔係8？影相靚好多。AC+ 又同一年前嘅7一樣價

8真係首選，一係就6s

由SE講到上8

俾多少少系列

我覺得唔好ff太多，
就算出se2都可能係upgrade吓啲硬件，
個樣不變就算

睇完你個comment 即刻update
依家條bar 淨返小小但卡住左
reboot完都係咁

Se2用7仔嘅料
Cut埋個headphone jack
Se/6s/6s+退役
全線iPhone冇哂headphone jack

用左部5s 三年，差電個插頭成日神神地差唔到，想換機，
唔知換se 定6s好呢？

如果而家買SE會唔會好on9
但係自己就最鍾意SE個款

會,因為早2日豐澤開倉$900

U mean 平$900定賣$900

frd send黎

陳列品 狗乜不吊

狗也不屌

用緊16gb...

$900仲想點 平過大陸機

900蚊真係跌都跌咗啦
個電話分分鐘用到年幾

以蘋果嘅產品線睇
SE用嚟搶低價市場
應該冇咩機會大mon之類
設計成本係到
但換oled都有可能嘅

我都好lag 打字都laglag地
前所未有咁 有換機既衝動

仲用緊iOS10, 上唔上11好
明明以前起碼過半年先d app先開始一定要用最新os

No

出se幫蘋果清舊貨
就算佢出se2都唔會再係5s個樣啦

收左部se發覺唔岩用 都係鐘意大機
有冇人有興趣
64gb rose gold
@wonderwall123

今年個機海戰略真係史上最on9

SE同6S係度互片，好多人寧願要6s啦

唔明點解唔fade out 6S

睇怕今年計返業續SE摺得

係都fade out se啦

除左Apple 真係仲積左好多死貨之外, 完全睇唔透今年條Product Line 做Mud 9

清死貨
順便擴闊個價位
由$3000去到$10000都有嘢買

背景下面果行野點整走

應該冇得整

你係咪講緊嗰六點嘢? 用嚟顯示頁數冇得整走

可能轉4樣，玻璃背

係就好

Se用左一年跌爆moon ，換7+定8+好？
7同8得2GB ram , 冇景深唔考慮

有咩好處？

美國refurbished 6s都賣咗一、兩年先啱啱清曬啲倉底，我估當時高估咗，所以剩咁多

相機，玻璃底手感，a11

除時apple店
邊到仲有se出

用左年半
粒電得番8成
想trade 機 換8+ 64GB
定係等到下年三月 se 2好？

8+咁大個芒係咪真係接受到先
比我會等se2，反正仲行得走得

巴打二手買翻黎？仲有冇保？

有保add我傾

升上11.1
舊電勁倒水

放心, 唔係剩係你.
iOS 11 不論新舊機啲電係成條iPhone LINE 比佢秒左

碌一陣連登就冇左7%

仲要唔1% 1% 咁減, 係一野扣幾% 電

但部機快左好多

滿電返工
未放飯得返50

開Pkm go 玩直頭想死
行50米跌1%

快無電

有冇得閂左個自動調光

升左11.1後
天才教熄左airdrop後
電量會好dd架

不妨試下

Thanks

打字會lag 下lag 下
電又倒水

熬多半年

希望唔使M字額

希望會出

Reboot 左又再戰 多幾日

撚兩個鐘無左39%

用咩app先

今朝45分鐘 your tube, 45分鐘LIHKG, 30分鐘Safari

就咁擺喺度都無咗成20％啦！

呢排好似多左d se 2傳聞

希望出
上左11真係唔掂
如果10.3.3 可以再戰20年

係電爭小小 用得都仲算流暢
如果唔出，下年我都換X2 個d lu

你如果有部10.3.3 嘅機係旁邊, 一試即刻會發覺順好多.

算啦, 無SE 2 嫁啦, 佢今次比128GB 你已經當更新左.

唔緊要 都用左年半 係今次x 唔想換住
仲可以戰多1 年 認真

但係iphone 8賣得咁差會出se2真係唔奇當年6s都係咁

6s唔係賣得好勁咩
我覺得apple預左8會賣得差
啲resource去哂X度
應該唔會有太多料要清
我估SE2會用7仔嘅料為主

6s嗰陣時賣得好差喎，拖到股價都冧埋

我都覺得會用8料, 不過會係下年等iPhone 6s 系列摺埋先.
咁就會得返SE, 7(無錯我係覺得佢會收埋7Plus 皮), 8/8Plus 同新iPhone X 兩部.

我覺得SE 2會出 因為要獨霸細機市場
係要隔幾多年先出一代

我覺得佢4月上se2之後應該會落6s同7

兩年一代差唔多啦（即係出年4月）

理想嘅line up應該係SE2/7系/8系/X系
如果apple仲會出傳統home制嘅iPhone 9
我覺得會cut埋4.7寸

7仔咁短命？
話哂8出左之後7仔都突然變CP值超高嘅神機

其實7都仲未話係平，CP高係因為8系唔生性姐

se開始倒水
想問巴打去開邊間淘寶買電
同埋有d加大容量電池信得過？

IOS11?

唔會咁快落7啦
se 同6s 就會既～

唔記得當年出se有冇落6

冇
不過冇咁多色揀

本身都係得三隻色

冇
搞到6仔個定位超柒
貴過但廢過SE

係cut左金色

記得以前可以自己download 個ios檔之後downgrade，依家得唔得？
升左ios11想喊

我都想，但係會冇得recover backup

yes

又lag又倒水

唔知真唔真

A10
有冇ois先

無咩可能

雖然se 好用
但下代想玩animoji

你好多Friend 用i-msg 咩?

可以錄低架嘛

出哂2部咪得

下年se2如果用A11應該會狗衝
3D Touch 有既話當bonus

有新相機最好

依家好多風吹會出 新SE 呀‼️fat fat 啦

吹 唔洗本

最重要係依樣

想要新U touch force

希望大電池唔使凸鏡頭

屌奶星,SE2傳得好撚勁,等唔等好
利申:用緊5

等啦，差4個月啫

如果SE2 冇3.5mm
大家轉唔轉？

轉

要睇下

睇下冇左3.5換黎嘅係咩嘢
如果有無線充、true tone、p3、dual lens呢啲實用嘢都可以諗諗

3d touch 應該有
全線3d touch 方便ui 操作統一
雙鏡唔會有 冇位放

如果冇3.5mm
我諗我會等2018 9月新iphone
反正而家SE 唔上IOS11 都好順冇不滿

3.5 冇所謂
不嬲用爛牙

依家買SE會唔會太遲
SE 11.1.2係咪倒水過6s

一定轉‼️

唔要求多，一樣就夠，可唔可有雙卡？

Esim 果時幾多卡都得喇

問題係佢要出esim

上網睇有個預測係x 個design
m 字額

話就我懷疑SE防水 我部野跌過落廁所 比海浪衝過 再跌埋落雪地入面 都未死得

我都唔知點解佢咗多災多難 我每次都以為佢會死 點知用下又一獲用下又一獲 咁就兩年了

希望呢個係流料

我鍾意SE 係普通平Mon
新果的2.5D 勁易爆

全世界都2.5

以前求其買塊貼已經用得
依家又3d又2.5又軟又硬唔知做乜鳩

唔痴咪得

有部64gb SE太空灰想放
已過保養 淨機岀售
有無巴打有興趣
Tg:ken1992

賣左未？

有冇巴打賣se 32/64 rose金
有care+未用
有請加tg :lexbaby

未，無人買我自用算
單手操控幾爽

除左淘寶
邊度多se既case
想搵個可以裝八達通

見到美國有鎖版se好平，想屌部

呢兩日去咗Apple Store兩轉，頭一轉直情ir咗部iPhone X添，不過最終都係無換

se 戴套不如用返大機

唔戴套仲衰過大機，用到手指都損

手指損 好奇巴打點用機

啲邊刮手 如果出一部一樣size錢屏但整圓滑啲個機身就正

SE既機身設計先係靈魂
你咁講 不如話中意細mon版既 6/6s/7/8好過

好多都單春4g喎，無2600頻

6仔打後啲機身俾唔到安全感我

每次掃左過最左個widget 之後lag到屌一聲

iOS 10都係咁

唔知是咪堅出SE2
仲用緊5s
電開始有打柴跡象

google search iphone se2勁多新聞話出SE2,應該係真掛

下次發佈會係幾時？

全裸se rose gold簡直係享受

然後8邊圓角撞到花哂, d味道出哂黎

我果部就係咁

圖呢?

點影
我得一部電話

我5s已打柴
不過好中意個樣想換se
不過宜加出se又好撚反智

裸跑中 已崩兩隻角 有AC+

咁得意

幫部se同5s換左電
核電神機返返黎

se 咁快就要換電
btw 邊度換

有冇人部se 上連登拉左拉右會lag 睇ig 之類都lag 用到好炔，成日都要熄機再開

我都想知，舊電叉左千幾次開始弱

有部128 SE 灰 99.9% new 同全新冇分別 full set
保養去到下年4月
有air jacket同原裝皮套

有冇人冇興趣？

用左大半年都有99.9%

都用左成年幾
部5S當年用1年已經900幾次循環充放
依家先600幾次
自己換

好少用 後備機 加埋有case 真係全新一樣

se 咁快換電
我用左一年多啲 仲有92%

個個一定唔準
過500次循環充放就要準備定換電

有興趣，放左未？

SE2好似傳緊下年3月出wo

想問吓如果要喺windows 度check iphone battery cycle 可以點做？

強國軟件itoots
Ifunbox唔知仲睇唔睇到

希望係

講真，如果佢下年3月出得都只係用返而家個樣轉下A10 CPU 比你，
果啲iPhone X 樣打丁圖都真係幾無可能。
相機鏡頭又唔會有雙鏡。
都唔知Upgrade得啲咩.

有另一個工具睇到, 用左接近一年, cycle左三百幾次, 好合理

想要全包case，包埋mon上下位，有冇推薦？

好似3D touch都冇

部機壞左 仲有冇人會有se放

se升左11.2曉飛咁濟, 我覺得又可以玩多幾年

有部64GB 灰色 淨機岀售 功能一切正常 可隨便試機
有無興趣？tg:ken1992

但電都去得比較快
訓一晚無左8%，用個時倒得仲勁

係咪真
係既話我果斷出機

唔係

喺功能，流暢度同安全性之間攞個平衡，10.3.3仍然係最佳選擇

上左11之後10.3.3好垃圾

如果真係有se2
我真係想知佢update 啲乜

a11就梗架喇，touch Id 2, 新home button, 3d touch

係就好啦
同埋加多個全黑或者整個JB 色都好

咁我諗要起碼賣5k

唔洗嘅應該
呢堆parts除左4寸3d touch之外嚴格黎講都係舊嘢

有3.5mm 先會考慮
冇既就等下一代4.7吋算

唔會再有4.7

係都cut 左plus 啦，點會cut 4.7呀

下年開始全部full screen, 兩部都唔會留

應該係兩年後phaseout 曬

部5S 就黎跪低啦
想等三月se2
如果流料

想放部iPhone SE粉紅色 64GB 無崩無花功能一切正常 兼有貼有套有盒
有無巴絲有性趣
tg:treegun1999

有興趣

你預定係流都得.

會唔會有人放se?

請tg:treegun1999

咪tg左你

出面啲風全部傳緊得a10 同冇3d touch

近排se打字會lag

SE 9.3.5愉快使用中
差唔多用咗年半，一日一叉暫時無乜壓力

千三蚊買左部 美版有鎖新機se, 等緊送嚟

有冇10.3.3嘅朋友都中過菊花劫 唔通真逼人上11

無

已升上11.2
仲好順
打字冇lag

係電量去得快，死症

Where

11.2訓一教無左7-8%電，變左以為d an機咁

以前

無知一問
美版去日本 越南 泰國 中共鬼國
收唔收到4G? Or 3G?

而家上8係咪不智 想等2又驚流料

巴打可否tg我 之前都有諗過買部美版返黎試下 但淆底 想了解多少少細節

直上8plus啦

已死電已換電，繼續等SE2

APPLE換?

係，四月過保無在意，今日Cycle成千次，舊電漲左少少⋯

越諗越覺得會出se2，如果唔係佢堆touch id點清，8又咁唔賣得，下一代又唔會再有

放低比佢幾耐❓ 要唔要洗機咁

10點起身到2點 d電番64％
仲要正係用黎wtsapp。。。ios搞乜呀

其實好似好正常

想問下以家出se係咪好撚on9?
新機上ios 11 會唔會照噴電？

上咗11.2.1 部機成日lag
特別係打字個陣 個Keyboard lag 到呢

係，轉App 果時時直頭變PPT

部機到左了，開心使用中
不過卡貼未到，未打到包膠

同問

做番5s個鑽石切邊但收多起碼500，你係咪肯比先

用緊又唔覺真係好食電
起碼好過我之前部7+
Btw 師兄有無興趣收SE 64太空灰？(ac+到3月定4月)
我可以去換部翻新機再岀售
有意tg:treegun1999

有冇rose gold

32GB就有 都係到3月保養
屋企人用緊
你岀幾多錢先 如果有興趣就tg傾

如果 宜家 SE 換 7 ，是否不智呢？

上8/X 啦, SE=>7其實唔覺得算係大Upgrade

等下年x啦

有興趣，咩價錢？

3g 4g 都ok? 係既遲d買部當公司機都好

可唔可以講下咭貼係點用？

千幾蚊咁抵屌好想要部

買啦

早半年撚左部美版有鎖se
用左半年好爽，無病無痛，上網facetime 乜都用到
先一千頭

求救

我岩岩兩星期前買左128GB se, ios 11.1.2, 初頭都好地地, 上星期開始唔知點解用唔到屋企個wifi, 公司/7-11/出街/圖書館所有wifi都用到, 就係用唔到屋企個個

買番黎個陣都冇野, 都用到屋企wifi, 上星期開始到而家就係連到屋企wifi但完全上唔到網, 但屋企其他野都用到屋企wifi, 係得部新se用唔到

我已經check又熄又開好多次, 又有reset過部機, 我好撚揼春呀有乜理由係得屋企wifi用唔到??

求救

但係咭貼係香港邊度有得買？

今日連home 制都壞撚埋
唔知買8plus 定X

唔care touch id咪x

淘寶

如果個鏡頭咁樣朦法應該點處理

沙田apple store

換電會快左

拎去apple 換，有保養的話

外國買 好難買到新機？

我又唔識搵
你地係咪都係翻新機定係全新

我既經驗
過一排自己冇左

一係返apple換鏡頭

巴打嗰部幾多GB?

32

9月個陣都買左部美版機32g 連卡貼運費所有野800有找...抵到爛

咁平 全新機？

係...好似上面巴打所講去simple mobile / total wireless 依d電訊商度買包無伏...用埋discount code 加 rebate

呢部點睇? 有興趣買 同埋EBAY係咪直接送到屋企?

我買嗰時無promo啊

依家ebay依個價算最平，可以寄香港啊

唔抵...官網做緊特價129usd...用埋code 有30%off

simple mobile? 個網上唔到

巴打，simple mobile收香港信用卡？

收...個陣我用aecx

佢有個option 係bring your own sim...要代運

代運邊間抵?? US-EX OK嗎?

我用buyandship貪佢多自提點， usex個自提點離九龍灣站好遠

SM30OFF 用唔到

仲有冇30 off discount code

岩岩試左...依家佢要連25USD PLAN先用到個CODE...即係廢左
如果想平D可以用埋 CASH REBATE 網...但就麻煩D
(利申: 有我referral code...不喜可以自己另外上佢個網)
REBATE左就相當於12% OFF

我無買啊
今期無discount code for any phone

只係有買機加25蚊plan會自動free plan錢

我就當時 walmart att version iPhone 6 32gb
1700 全套計埋運 卡貼

要點樣用？佢係退錢落上面個網既account? 咁點拎返啲錢？

有無巴打係simple mobile買到？試左HK visa Master AE 都被唔到錢

試左 visa Master 都唔得

VISA同MASTER都唔收

最好用 PayPal US 用試下

building address打自己屋企地址？

部Se依排打字成日lag 轉app又lag
幾時出11.2.2

你地部se而加會唔會好倒水

會
但順

希望se2正常啦 而加用緊7倒水到仆街但已經唔想再換8/X

冇ae卡

有SE 2 先算啦, 都係覺得今次都只係用7粒U, 唔用8

順？
我好lag

成日睇youtube冇聲出，變左出雜聲
要重新開機先有聲
係咪要更新ios先得，我死都唔upgrade 架啦

下
我真心好順喎

未lag過

X2 唔LAG 但電已經得返8X 諗緊換唔換電好

問題。se 用左年幾，好順。但電就

所以想轉機（7 or 8), 但好似好on9 咁，定還是換電算？

8

真係？我見csl online store 7仔銀128 做緊$5100。好撚心動

Se換7不如唔好換

蘋果上周證實透過限制處理器效能，以延長電池持續時間，事件引起消費者反彈。蘋果周四（28日）為此公開道歉，也強調並未「故意要縮短任何產品的使用壽命」。

蘋果周四發聲明，提出補救方案，指更換電池的費用將減價，由79美元（約616港元）降至29美元（約226港元）。減價由明年1月底至12月，全球適用。

蘋果在聲明中表示，「我們知道有些消費者對蘋果感到失望，我們為此道歉」，蘋果強調，從來沒有故意縮短產品的壽命，亦無刻意降低質量令消費者買新產品。

蘋果早前指，鋰電池在低溫、低電量，以及長久使用後，將較難提供極好的性能，有可能導致意外關機，蘋果稱，去年向iPhone 6、6s以及SE加入新功能，透過降低處理器效能避免意外關機。

有冇人打算去換

228蚊梗係換，同先達同價加埋有保養喎

本身都諗住換 可能出面換
而家咁扺緊係返apple

換電要預幾耐

利申未換過

SE2

有無人由SE 轉 X
有咩評價？

其實都無咩好講啦， 幾個世界， 一定係爽到無朋友

有啲咩消息？

因為銀包輕左行得快啲？

換電平左 可以慢慢等

其實呢部機咁細再出第二代仲有冇市場架？但細部又真係好好袋，出第二代仲用同一設計怕唔怕俾人屌鳩佢，好多問號

講真，市場真係冇乜架啦，主打落後地區囉

iPhone 6個設計都用左4年
第二 ，怕比人屌既就唔係apple啦

咁多地方冇晒貨似就岀新喎

Ebay個啲我又見開左盒
其實係咪無乜所謂

最好唔好啦

11.0.1上唔上11.2.1好 睇唔到新icon

洗濕左頭 升啦

開左唔好買了

等se2啦

ebay二手64gb 唔洗一千幾扺喎

ebay total 1400 bid左部

我部SE 用左16-18 個月，想問你地有無慢左好多，我唔想轉大mon 機，如果係我部機壞壞地我都可能買過部新SE.

定係最近firmware 攪到部機 窒下窒下

PS 用緊最近 firmware. 部機早二個月入過水，Touch ID 呢幾日都死埋

拎去整

一陣睇下有無得整touch ID

有冇人知而家128 gb ，用左8個月，少少花
大約仲放到幾錢

推

1500同你收

好想即刻買部se 128，但又想等睇下有冇se2，好辛苦呀

好似傳聞三月有se 2

我部ip5月四年仲開心使用中

用左16個月無更新過仲係極流暢 循環充電500次仲有90%電

無更新過梗係流暢

我都等緊

#metoo

升咗11.2.2順返曬

iOS 10.3.1 上唔上好？

電量點呀

升左上11 就係廢

一樣咁癈，不過順左

12月入左部美馬se 32gb 一直用落打機 wtsapp 極暢順
自從前幾日裝左wechat 就開始慢

Delwechat 就得

粒電循環咗差唔多580次18個月
呢一兩個禮拜有時20%40%情況下自己關機
有冇人係呢個情況？

iOS 9.3 仲好順

粒電到期，去apple store換電啦，如果唔想升iOS 可以試吓要求藍精靈唔好升級OS

9月係呢度搵巴打入左部二手極新se
到而家都極撚順

唯一差係32gb唔多夠用
如果換部128gb有無人平放?

不如等多兩個月出se 睇下點重好啦

我都期待緊
利申：一出即買

我想問呢到有冇人放se

如果依家買se係味唔抵？
遲D會唔會再減？

等3月SE2啦

10.3 直上 11.2.2

體驗上無咩問題，唔會疾

已經長開Low Battery Mode，但都係倒水倒得好快

唯一有樣野讚係touch id同iphone 6s以上既型號差唔多快

呢幾日又冇野，好番
可能上星期太凍

屌好想換部X 定等se2好

如果你本身係想要一部X 咁樣嘅機,
咁你可以直接買X唔駛等SE2.

呢兩部無論價錢定樣都差太遠

個價好似太高

有冇巴打換左電

家陣啲電2%2%咁跌

你換左出報告

如果有se size既全屏機就好

好想入SE，有無人有64/128 Rose gold放
唔睇依到都唔知有SE2

黎黎去去咪又係快左影相好左果三篤屁，由佢啦

我都係，好等住用，等唔到三月，
袋家唔知買邊部好。

SE二手咪千幾二千一部
SE2新出佢又抬到上成3000蚊4000咁
到時你又未必買

其實SE 一出果時都係3千幾,
不過而家年幾兩年後個價落黎而家咁,
再加返上去有反差, 睇落就會覺得貴左

SE個spec開始追唔上時代（已經兩年幾
除非真係好急用同冇筆直
如果唔係最好等下SE2

利申 有部64gb SE 太空灰 ac+到3月中
準備去換部翻新機放售 有無人有興趣？
tg:treegun1999

Se2 3000幾我覺得可以接受
4000就不了

如果3000幾嘅只有16GB，大啲都過4000呢？

3588 32GB, 4288 128GB 都玩死

32GB 邊夠用

都幾大機會係咁

同SE 啱啱出16GB 64GB個價一樣
上年都幾多連登捧場

升完ios11 lag到想換機
真係好撚後悔

洗機換電後又一條好漢

真係有幫助？

好似順番 但食電左好多

Se2又唔係全屏又冇其他特別

相機，cpu, mon se個芒真係垃圾

我手賤升左11 lag到傻 仲衰過以前用nexus4

11快過10好多

10個版去到就算10.3.3 後期都係lag

用緊se嘅你地，用緊有線定無線耳機？

AirPods

好好用

年年都吹出SE2...年年都等唔到
今年真係會有咩

長開Bluetooth ，電量如何？

長開bluetooth 電量唔覺用得快左，bluetooth 用電量唔多的

其實都係由舊年年頭開始吹咋嘛
iPhone週期多數以年計

我用埋apple watch 都唔覺用快咗

今日去左天才吧換電 解決左我20%自己熄機問題
換左電仲好似冇之前咁疾 好似新機一樣
爽呀 又可以用多一兩年

利申 10.3.2

換電冇幫你升ios?

冇呀

用左2年se ,依然滿意，係64gb唔夠用，等緊佢3月出se2再買256有排用
用左兩年電池都只係損耗8%，遲下去換電又一條好漢起碼再用兩三年會送比姪仔

成日話倒水啲人有無試過del facebook apps ?改用網頁版

不嬲都有fb app，又唔見以前會倒水

唔用fb apps 真係慳好多電

都1月尾, iPhone SE 2 都仲係無咩聲氣...

3月無新機就直出8/8+/X算....

Se死忠撚
果陣出6已經想要5s
但老豆跟台出左6逼我用6
用左年半加千七八換左se
而家用緊年半
最鐘意佢左邊兩粒圓形制同機頂粒關機制
四四方方好撚正
希望佢出se2
同而家而個樣咁上下upgrade下入面d野就好
改左個樣咁買7/8好過

換電要等幾耐？
即日拎返？
Thx巴打

我本身book左6/1去ifc check有冇問題
check完要換電 不過未有貨 佢話要等兩個星期
佢13號已經打比我話已經有貨 最後再book20號上ifc換 放左一晚就拎得翻 一個月都唔洗搞掂

出iphone SE X未

我部iphone 5 出去換電之後都快左好多。
Ios 10.3.3

用作第二電話接受到

部美版岩岩到左升唔升佢好

做副機的話，升都無所謂。主力機的話，唔好升穩陣啲

又話se2會用oled moon 都唔個真唔真

係就好

不過應該冇咁理想

屌，千其唔好 會燒印

希望快d 有SE2消息啦

開始吹緊啦 不過今年咁遲先會有 可以等埋9 x2

有報導話冇se2住

冇嘅話買唔買翻部se128好

Se2 成日鳩吹
唔出新唔出奇

唔好

點解？

而家買既se全部升哂ios11.2.5
情況幾咁慘烈可轉至ios討論post觀賞

11.3 仲多bug

買左幾錢

Ebay連埋運費1400
唔算平

屌你老母出se2未

好似話冇資源研發

有無巴打部se 用到20%左右紅電果時開求其一個app後會自動熄機 就算開番機又會自己熄番/入唔到pw

用緊9.3.1 機齡1年半左右

我部se而家去到40幾%就會自己熄機 有時60幾已經會熄 一開返機就會得返10% 之後又熄
想問係咪電池問題? 同埋換完電係咪入面啲野會冇哂

換電喇

有冇方法令粒電快d跌到80%以下
而家係84%

唔會出.....料堅過石堅

叉住電打機

但我用app check 又話舊電損耗極少

直接吉電腦睇充電次數好過
APP一定唔準

充電次數過500次無記錯都可以拎去換

呢個可以點check

iBackupBot

巴打聽邊個講
我上網睇話應該會有se2，但就唔會大更新

11.1.2 lm

買左張卡貼
activate唔到部美版機
有無巴打求救

買左邊張卡貼？
你上返卡貼官網睇教學啦

諗緊入唔入SE
但4吋真係會盲

用左2星期7真係好唔慣個假Home掣
入6s/6s+好似仲on9

窮撚表示好難諗

我係去到20%就自動熄機
但開番係白蘋果之後又熄番
用緊11.2.5 機齡係半年多啲

張卡貼未到個陣我用佢連埋個張美國卡activate過係得左
跟住之後我宜加reset過部機連本身張美國卡都activate唔到
係咪咩特別原因...
比apple lock左機etc..

同你調轉，用左一年7 Plus，㩒番部SE個Home制唔慣

超雪定gpp啊
我用超雪又無野， 唔使activate 美國卡都得

超雪啊

應該係gpp黎

Se都可能停產
想人買 iPhone 8

2月5號封左iccid,你等下次破解啦

或者用住tmsi

我用tmsi解左入去
但係就咁要我入activation lock
用唔到好on9

咁等iccid 啦

唉屌張貼今日到就今日鎖

我唔講得，你明的

想買SE 2 啊 宜家傳言滿天飛 有d話出有d話唔出

其實到而家2月都無一啲實物流出.
我都幾肯定唔出.最少都唔可能3月出

咁3月個陣出乜先

唔一定會出嘢
不過我想佢出iPod touch
上一代都已經成兩年半

一陣又冇3.5mm 搵鬼買

巴打打算點搞？換電？
我都想究竟係咩事
關唔關天氣事

上左IOS11 d用電速度快過火箭

低過30%既話過夜唔叉返第二朝就會變1%

究竟有無 SE2, 我部6仔就快頂唔住

由佢

巴打你個張超雪3.2係咪都係用iccid解

係啊

我個張都係3.2超雪
咁唯有等新code

咁耐都無公佈新SE2, 真係無

等埋3月啦

換完電,快左

¥100~120/$228復活大法

想收部64/128既SE
iOS 10或以下

TG: @surefire628

咁細個mon仲m字額
Btw 咁係咪即係有face id

你就想有m字額啦

Se轉8定x好

X la

上個星期SE=>X 同出左部8俾老婆玩,有以下感受. 考慮以下因素,

1) 有幾想要雙鏡,

呢點唔駛講啦....

2) 有幾想要單手操作;

講單手操作, SE 真係無敵好手感就唔駛講, 闊度簡直一流, X 同8都無得比.
但係如果你係呢兩部中間揀好手感, 都係8 好,始終X 太長, 右上角拉Control Center 出黎真係On lun 9, 單手要用單手模式拉佢落黎又要做多步先開到Control Center好煩

3) 有無錢俾$1888 買Apple Care.

點解咁講呢, 除左X 長啲, 易跌啲之前, 8/X 最怕係爆背,
我因為怕爆背, 所以買個Apple Silicon Case..攪到粒完個CASE 有成部Plus 咁闊,
跟本單手用唔到, 要雙手用, 攪到我想搵人搵過部8 Plus.....

如果有錢買AC + 就好啲, 因為始終+788 就可以換過部, 可以裸跑...

(不過$1888 + $788 換機都真係好撚貴)

5s iOS 10.2.1升唔升11好？

升完會想換機

唔出se2都唔知換咩機好

換8

唉
睇嚟無法避免

8 仔使用中， 其實真係好正， 除左個size 始終太大

我都一樣覺得se個mon啱哂我，但我部電話壞左，而家用緊舊電話
如果三月唔出se2嘅話就換8算

我也有同感

唔收部二手SE繼續用

買二手我驚用得年幾就會壞，買全新我又覺得遲多1,2年再升ios部機會lag
其實我又唔打機，部電話都係用黎上下ig, whatsapp咁，所以我都唔係好想買8,但無得揀

我見肥花有人放部SE灰128 iOS 10.2.1 未過保

仲未出新漏洞
部se 變磚頭了

收到風se2 6月出

堅定流呀

點解唔3月出啊？

上網search iphone se2 話6月出,4.2吋,A10

A10 已經唔駛諗

有咩可能a10

6月都仲係A10

即係流料

用梗SE 仲用梗iOS 10
本身想等SE 2 但而加又再推遲出
舊電用半日就虧 換電即係逼我upgrade 啫
好想出新iPhone 但唔想用faceID
iPhone 8又垃圾 無理由出iPhone 7 啫
好難捱呀

其實iPhone 8 點垃圾？
BTW, Face ID 唔會係你想像中咁差，當然都唔係話完美。
不過你轉去用FaceID 絕對唔會有咩大問題。

(本身用SE, 最近換機，已經一個月買過曬X/8/8Plus）

一個月買3部機？
自己轉完又轉定買俾埋親朋戚友用先？

先買X, X賣左轉8plus, 8就買俾左老婆。

點解會賣走部X

本來打算單手用，但係跟本單手用太闊，雙手用又太窄。特別係唔想俾$1888 買Apple Care +, 又怕跌爆背，加多個silicon Case 之後就更闊。

仲有18.5:9 呢啲不知所謂嘅比例，左右各一條黑Bar, 睇片最後同8/7/6差唔多大. Face ID 係好，但係都唔見得Touch ID 好差。

總之成部野好似半天吊咁，但係又最貴。反正個X 個Size放到入褲袋都係一舊，不如換返8 plus 拎啲錢黎買AC+算。

(不過雙鏡加QI 係幾好J)

SE撚表示一齊捱到出新機
我個moon已經可以拆出黎
前後鏡入埋塵

[url]得罪講句,男人老狗用iPhone5/SE嘅全部都係鳩細矮撚 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
下個post改做細丁討論區？

我應該捱唔到了
之後應該會擺屋企當iPod 用

似流料

共勉之
部機已經變左curve moon + 輕觸式power button

係跌成咁定放褲袋夾彎咗？

iOS 9+low power mode真係好核電
但開始好多app都用唔到 諗緊要唔要趕喺出iOS 12之前上11
iOS 12部機一定收皮

iOS 12 呢個特例未必.
因為講到明iOS 12主要Fix Bugs 同改進效能.

佢好似有得開效能mode

梳囉

如果a10 係咪狗也不屌？a11就抵買？

睇價錢
如果SE2平過7仔嘅話
A10都ok
如果用A11嘅話即係等用8仔級數
又會番番去當年SE同6仔嗰個老尷位

又唔係嘅，都要睇其他嘢
但會冇咁吸引

之前部6 用左三年半，後來因為跌過連wifi、Bluetooth 又疾疾地，捱左2個月決定換新機。

在買x同se之間考慮一星期後，最後都係決定左買自己真正鍾意的se，唔理佢新款定舊款，行咩iOS，幾時出se2，其實有需要就要換機啦，始終而家對住手機仲多過對人，用虧機真係好辛苦。

同埋，4000蚊都唔洗就用apple機128GB真係好平下，唔洗鍚住部機黎用，驚佢背面爆又驚佢有咩唔好用，最近要係se外形真心靚過哂其他機款。

而家部機無咩問題，用得好開心，可以收埋部虧ip6

ios11

我諗差唔多會有，有條友話搵到新bug, 但要卡貼團隊要籌錢俾嗰條友先講

話要籌夠5皮人仔好似

SE 2 就快出

幾時？

宜家想買部SE用 邊度出最抵? 已有sim卡

等左成個月終於

我覺得SE淨係用電量方面有問題
成日要帶住個尿袋出街

仆街iOS 11 囉。。iOS 9果然時核電。。。。

唔打機都應付到嘅

想收部9.3.5既SE

用緊9.3.2開始有d apps 唔支援了

而家先想轉7 128會否不智
因為見c記真係好平又有野送

幾錢？

5238 +200clubpoints
因為本身都用緊c記有儲開分所以覺得唔錯

送啲咩

好似就係club points同埋有個推廣活動逢買iphone都會送返果個型號既蜘蛛俠手機硬殻？我都問緊佢個cs 見其他電訊商晨早將ip7落左架

32GB開始唔夠用 去唔去天才吧換好

其實會唔會出SE2， 如果無我轉8啦，部6真係快要打柴等唔到

我都等緊 但係一啲消息都冇

冇乜可靠嘅消息話出

6月

Se2傳說黎
應該唔會有

到清貨倉果陣就會出

屎忽痕升左11.2.6
希望無事

本身係ios幾

無流出無剩
即係乜都無

10.3.1

升左未
咁睇唔開

升左啦
返唔到轉頭了

話說你哋部SE會唔會開省電模式

冇尿袋係身咪開

我有冇尿袋都開 因為啲電真係去得好快

點解咁多負評
我七點半開始用 一點依家得返40% 電

留名冇

我都覺無

再冇消息我都轉iPhone 8算

而家都無流出 買得8啦

Why not 10

留名睇走數

細機撚啱啱壞左se touch screen
想換新機但係又唔知會唔會出se2
家陣買部8好定係se 32gb 頂一頂住先

8 for sure

唔係取消去6月咩

Fake

真係咁貼邊就正，仲要方框邊

咩意思？

用iphonex個design

左邊現時既se 右邊係所謂se2

唔會有se2

有個買SE二手既問題想請教下各位師兄，唔知各位方唔方便解答下

我老母剛剛掟爆佐個部舊電話，想話買部細細地既機，咁佢就睇中佐iphone se，叫我平平地快D去買部番黎，1/2手
我又想幫佢慳少少錢 (我不孝，我未出身)，所以想上網幫佢買2手
我見佢平時都係用下wtsapp同睇下youtube，對儲存容量要求不大，佢之前部機我記得只係用佐4GB黎裝下app，save底D對話咁，相都冇多張
所以想同佢1000-1300HKD買部16-32GB既iphone SE，唔知各位點睇

我見網上面有個人賣16GB SE就1200HKD，唔知抵唔抵呢??

我平時用慣sony得黎，唔係好熟電話點樣先叫抵...
求指教

我同佢講過架喇，佢話想同之前果部一樣細細部喎
佢鐘意我咪同佢執番部
唔通下下都駁佢嘴咩

多謝巴打回覆
咁巴打覺得se 1200hkd 16gb 8成新算唔算一個合理價錢？

定還是應該再平d？？

買32 喇 仲16

用緊 SE
64GB

10.3.3

後悔update 左ios11

ios 10 都叫核電又快

ios 12 核速電，影相對焦又慢

Ios 12 出左？

16gb 咪虐待人啦 32gb 啦

想換iPhone 7/8，space grey 64gb iOS 9.3放出去幾錢左右 價低我留黎自用算

Ios啲過場動畫永遠做唔到android 7之後嗰啲咁順咁簡潔

依家128gb 放到幾錢，有一個角花左少少

想放兩部iPhone SE,

1) 64GB金, 聽日去Apple Store 拎Service Unit. Apple Care + 保到2018 5月(仲有1次);
2) 64GB灰, Service Unit 右下角小粒, 其他無花. Apple Care + 保到2018 7月(仲有2次);

有興趣請TG:

TG:

老母部SE仲喺ios10.3.3
好唔好升上ios11

千期唔好

點解?
係用電多咗定點

咁流暢度呢

會lag

iPhone SE 到iPhone X全線係iOS11 都係Lag (某啲位)

其實係我今日幫老母拎部機去天才吧整(叉唔到電)
個天才test過部機話粒電好健康同個叉電位都無事，話可能係個系統唔係最新所以會叉唔到電...
之後佢幫部SE用itunes洗機上ios11不過試咗好多次都fail
最尾換機了事(部新機唔係ios11)
咁所以先想問下大家好唔好升上去

update
洗機
換機

我同佢講有時部SE會用iphone 8個插頭同線黎叉電佢話唔好咁講
因為兩部機個插頭都唔同watt數

請得太多兇宅Sales, 剩係識老點

唔係要用Apple Watch LTE 都唔好上iOS 11，但如果要用Apple Watch LTE 的話，我建議都係襯iPhone SE 仲有少少二手價值時換iPhone 8 好過

用緊 se 64gb, 10.3.3. 勁好用

根本唔需要上8加 ios 11.
唔值。

好想換8
SE 放出去幾錢

用緊11.3 b6 配weblock 另有aw s1
重度倒水

啱啱睇咗原來只係值1000蚊左右

SE部垃圾比狗用

你用緊d 咩狗也不屌嘅機

iOS幾
我同你收

假膠嚟

jet black 7

花哂未

有殻架
算 用iPhone 就係自己人

有殻買jet back 使咩

咪咁Harsh 啦

入黎撚狗咪畀面咬下

9.3.2

如果SE 2同之前條片一樣我諗會買SE 2唔要8

Ff

有興趣
TG:

太FF

之前嬲得濟Dum爆左部6S
救唔番
無錢買新想收番部SE 128GB玩下
但係全街都無二手
又唔夠膽去先達買

屌你老母新買冇耐就壞touch id

Apple store 整

16gb 易手買入$1250 64gb $1500.
賣機再扣

btw apple store

唉琴日整壞左部5s 又未有se2 宜家入se是否明智

I mean等到廿七號之後

未上11都ok嘅
我覺得

2手頂住先囉

應該有得整唔會塞部service unit俾我掛

5s用家
已經畀錢換過一次翻新機 (漲電)
上星期唔小心up咗ios 11
依家部機終極倒水

依家trade in 出部se 128gb會唔會好傻仔?
(據聞就出se 2
利申:用慣touch id唔想用face id)

玩開單手
咁大部 不了

8仲唔夠細？

不如我賣部SE 32G比你頂住先

好撚大部

8轉8+噉嘅size喎

8點講都係單手size啦，除非你係女人啫
正如你100萬身家上500萬身家都仲係窮，但係500萬上1000萬都算係脫咗貧啦，邊有得咁比

點解質疑se用家嘅人永遠都要話人女人手
講咗幾多次我哋係揸到4.7 只不過係鐘鍾情嗰種可以包實部機嘅感覺

重有就係6打後嘅設計硬係好似揸唔實噉

買左2手SE

闊過65mm 都單手拎唔到
利申女人手

我揸開旺仔小饅頭

用se點可以用殼

天才話要送廠整

幾時先有se2

SE話印度做 淨出印度
咁你地咪....

成日都睇埋d 吹水post 悶唔悶d

係咪今晚有蘋果發佈會？

教育發佈 已知 ipad only

有發佈會但冇直播
同埋啲風開始吹到得番新iPad同支筆
唔好期望太多

其實無直播可以點知道入面講乜
靠文直

應該會有記者掛
再唔係個會完咗
官網都會update

各位可以早啲訓了

實在太好了
冇出部死人SE
Tim仔好嘢

字都唔識？

啲電倒水咁款 開咗慳電都係咁
點搞

換電

用緊sony 想換nokia 6,或者se
邊部好

Xz2c

Nokia俾狗用 xz1啦

換咗部

無知一問天才即係邊到

幾時出se2??

未必有

64gb長期唔夠Storage

都話左6月

阿婆store

唔會有

Apple講明會有

玩命升11.3

邊有
咪又係rumour同啲人鳩估

心大心細要唔要好

係咪都幾肯定冇3.5mm插

補充SE2代

岩岩入手左部se 128 勁新淨
先2k

有冇花

兩年 85%
應該算係咁

年半 92%

試下祼跑
感覺真係好爽 但又好怕跌花

刮手

請問各位大佬
部se爆左mon 請問我應該換mon 定挨ios11換se128? 窮學生冇錢再上咁貴